我開左個真trader先入得嘅tg grp

呢個一個trader地下短炒交流group
無任何比錢 純技術交流 唔收新手
男女皆可

入群要求:
1.必須30歲以下
2.係真trader (自然有方法知你係咪

填下link入grp

期待見到你地

炒牛熊得？

how about algo trading電腦程式交易 / MultiCharts / CFD x MT4/5

可以 有料就得

可以

要全職炒定點

岩岩開始研究緊入唔入得黎學野

無所謂 我地唔睇背景 就算係學生都可以

你填表知你有幾多料

原來要30歲以下剛剛過了

30歲以下係咩事，得一班無咩經驗，衝動既年輕人？
再講，你點驗證年紀

投資策略就我講
錢就你袋
收皮啦你

點解要畀資料你on99

每個trader有自己果套 點跟
聽左就賺到咩
落場鬥scalp 吖

咁咪唔好入 就係咁簡單

我唔係質疑或者D咩
我只係單純好奇
其他GRP都有個領軍人物可以帶協GRP內人士一齊賺
而你只係列出一堆要求,但無任何實質分享,咁樣好難令人覺得個GRP有料
咁個GRP無料入去又係圍爐取暖,咁點解唔直接連登開個圍爐POST
或者直接D講,憑咩吸引高手入GRP,就憑堆要求?

你完全係標籤左啲年輕trader
Trade第一樣野係要無情

我地係好耐之前已有嘅undergroup group
每日有益討論
我地唔care你入唔入
我只係提供途徑

Btw 領軍人物大部分係厄錢
建議及早抽身

咁你set30歲以下係咩意思？

要人交個人資料俾你，你咪撚on9

純粹想睇下有無呢方面嘅新人 同年齡層相近

邊有個人資料？
Tg唔係 tg你唔對路改咪得

又要新人但又禁新手？

新手 係知識少
新人 係知識多
明唔明？

你要人證明30歲以下，唔交有個人資料既野，點證明？
係咪畫隻龜就得？

你會唔會自大咗少少

其實唔係標籤，係普遍現像。
以大數黎講，年紀輕既衝動機會一定大過年紀大既。年紀年無家室，少失敗經驗，通常仆街次數少，一定係比較亂黎。

你同同啲以貌取人嘅藍絲有咩分別

當你到我地嘅level
你就會知道其實只係trade嘅基本要求

隨你 聰明人會證明到

on9仔
高手就唔洗入
入到去得d廢既有撚用咩
以為自己好撚馨香?
搵食過主啦p牌仔

講事實姐呢樣係事實，唔係以貌取人喎，上左年紀都會明白呢樣野，可能係你自己唔知姐

我又比個例子，唔通你話小朋友通常會幻想自己係超級英雄或者公主，佢地又話你以貌取人？就算小朋友有呢樣諗法係好正常，我唔覺得有問題，正如年輕人係有衝動，唔諗太多，無經驗既加鎖，係好正常。但失去vararity既群組，通常數據或者行為就會有偏差。

貼倉再講啦傻閪

呢隻Royal級你地訂唔到，要我呢個Level先訂到。

老千group ?

我已經做左我要做嘅野
之後大家想入就填
有料就入到
完

Z

羣組有幾多人？背景係咩？
點證明你個羣有料值得我入？
如果係成班傻鳩邪教我入嚟做乜？

收左幾多人?

出色嘅trader一定獨來獨往
賺到錢洗乜同人講

買大細都要開gp

我分享一下，我十年前開始已經係舊登揾人入股票group, 高峰時期有200幾人
十年過後個group而家仲有41人每日好多野講，都已經係一班炒股既老朋友，互相恥笑，互相學習，互相鬥罵，而家大部份時間都已經唔係講股票，都幾暢所欲言。

但都可以講既係，其實炒股無乜好分享。
個個方法都唔同，門派唔同，大家知識水平好高，講到都無乜好講。我知大家既炒法，大家知我既炒法，但我地唔會用人地既方法，因為我地都知用人地既武功點都不及自己失敗n次之後自己研究同打開既一套功夫。

入得嘅肯撚定係廢物
贏到錢仲討論嚟做乜

Hi前輩
我地唔係講賺錢 我地從來唔講p&l
個人覺得講賺左幾多意義不大
因為你本多就得
至於回報率也意義不大
我用$1買升到$2也有$100%日回報

個人認為
個出入埸timing同佢出入嘅次數最睇功力
因為係心態層面
又或者獨具慧眼也可看出功力多少

是的 不過總是想學更多 走得更遠

呢啲係唔收貨答案
我地唔係J Law啲垃圾

笑而不語

唔係Trader 一年交易唔到10次 入得嗎

買tsla？